蘋果推出了一件僅售 9 美元的小配件！Android 用戶也跑來搶買！

有沒有想過 Apple 會推出一件只是 9 美元的小配件？它甚至吸引一些 Android 用戶來搶買？蘋果發佈最新的 iPad Pro，當中將 Lightning 改成 USB-C，而一些用戶使用 3.5mm 音源線耳機便要找 USB-C 轉 3.5mm 插口的轉換器。因此，Apple 推出自家 USB-C 轉 3.5mm 耳筒插口轉換器，售價只需 US$9（NT$ 290/HK$69)，在 Apple Online Store 訂更可以免費送貨。

有人測試過，能在 Pixel、Huawei P20 Pro、Essential Phone 等裝使用，效果很好。事實上，Google 也有推出同類轉換器，賣 US$12，而 Razer 則賣 US$20，相信賣 US$9 又能免費送貨的 Apple 轉換器會更受歡迎吧！

產品名稱：USB-C 轉 3.5mm 耳筒插口轉換器
售價：HK$69 | NT$ 290
官方詳細資料：香港 | 台灣

事實上，Google 也有推出同類轉換器，賣 US$12，而 Razer 則賣 US$20

唔見左唔可以買過條？

咁平粒DAC應該係垃圾級

無知一問，乜an機都無撚左3.5mm 咩？

你當Pixel 3 google親生仔死嫁？

原來買貨要填買黎FOR乜機，如果唔係點解會知你係買黎FOR AN機定APPLE機？ 定其實有監聽CHIPS係個轉頭入面？

android用戶用youtube片share畀人知

9蚊會唔會太睇小ifans？ 點撐得落手？

an 機唔係有3.5 既咩？

條野冇logo 信仰值歸零

又係呢d 音質撚
要靚聲玩player la

不過之前外國有測試
Apple Lightning DAC vs Google USBC DAC
SNR Apple 好過Google
不過唔知Apple USBC 係咪用返同一粒DAC
利申：An 粉

回覆 林鄭月娥大乳頭
小編立即PM小配件資訊給你！

有9蚊美金又買
平時又屌人用apple

An俠快啲出嚟講兩句

用緊Samsung

An部部都跟埋
件野出比ipad pro 2018用

仲有人用3.5? 正常人都用真藍牙啦

唔使錢咩老細